# backtrace

Вам нужно научиться итерироваться по фреймам текущего стека и сохранять адреса возврата.
Реализуйте соответствующую функцию `backtrace()` в файле `src/lib.rs`.
Она должна вернуть список адресов возврата от самого вложенного фрейма наружу.

Если вдруг упадёт тест `check_test_implementation`, --- проблема не в вашем решении.
Видимо, последовательность адресов функций не совпадает с последовательностью самих функций в исходнике.
В этом случае призовите преподавателя.


## Подсказка

- При итерировании по фреймам вам нужно придумать, как понять в какой момент останавливаться. Можно остановиться позже чем нужно. Главное, чтобы код не падал и в результат попадал полный backtrace при произвольной глубине вызовов и без предположений о конкретной конфигурации адресного пространства. В некоторых случаях зануляют ссылку на предыдущий фрейм в самом внешнем. Но тут о нас так не позаботились.
